蓋世寶屌老母請講下感受，八十後一定識佢

由閃電傳真機已經好鍾意佢

佢應該比人block左

蓋ching

好靚果時

阿婆同賓妹咁

蓋青=法國佬巫斯義

賞金獵人後生果陣好靚仔